%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%
%% Toto je hlavny subor Template.tex ktory treba otvorit, zmenit v nom 
%% jeden riadok a pouzit na preklad do pdf.
%% Okrem zmeny tohto jedneho riadku (vyznacene nizsie nemozno tento subor
%% nijakym inym sposobom MENIT ani NIC donho DOPLNAT!!!!!
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[runningheads]{llncs}
%%
\def\softd{d\kern-0.4ex\raise0.1ex\hbox{'}\kern-0.10ex}
% ---
\def\softt{t\kern-0.6ex\raise0.1ex\hbox{'}\kern-0.10ex}
% ---
\def\softl{l\kern-0.45ex\raise0.1ex\hbox{'}\kern-0.10ex}
% ---
\def\softL{L\kern-0.8ex\raise0.1ex\hbox{'}\kern0.1ex}

%% 
\usepackage[cp1250]{inputenc}

%% 
\usepackage{makeidx}  % allows for indexgeneration
\usepackage{amssymb}
\setcounter{tocdepth}{0}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage[plainpages=true,citecolor=blue,pdfstartview=FitH,colorlinks]
%{hyperref}

\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg,.mps}
\graphicspath{{figures/}} % priecinok na obrazky

\newcommand{\CC}{C\nolinebreak\hspace{-.05em}\raisebox{.4ex}{\tiny\bf +}\nolinebreak\hspace{-.10em}\raisebox{.4ex}{\tiny\bf +}\hspace{.25em}}

\usepackage{url}
\newcommand{\keywords}[1]{\par\addvspace\baselineskip
\noindent\keywordname\enspace\ignorespaces#1}

\begin{document}
%---------------------------------------------------------
\pagestyle{headings} % switches on printing of running heads
\frontmatter  % for the preliminaries
\mainmatter   % start of the contributions


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% TOTO JE RIADOK 
\input{kovac/kovac.tex}
%%
%% KTORY TREBA HAHRADIT RIADKOM
%%
%% \input{priezvisko/priezvisko.tex}
%%
%% kde 'priezvisko' je VASE vlastne priezvisko
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
